你對邊套日劇最有回響？

我排嘅話：求婚大作戰>所有
當初睇到喊，成日自己鳩叫hallelujah CHANCE 而家睇一次痛一次

華麗一族 好深刻

又到年齡透露時間

個人最愛係我要發達，悠長假期，電車男呢三套

求婚大作戰都喊到pk

不過要失左戀睇先體會到

有冇 介紹 一套係睇到會喊 唔停？
記得以前睇深田恭子嗰套神請給我多一些 好感動

為了N

Legal High

睇到停唔到 每集都好精警
睇完忍唔住不停叫身邊人睇

求佢出3啦

悠長假期

龍櫻

仁醫

海猿

在世界中心

有結衣

東京愛情故事
莉香

「我要發達」 ，以前喺亞視睇。當年日本收視都唔差，平均過20%。

零秒出手

一公升的眼淚

劇情最震撼 - mother/ 女王的教室
最鐘意 - legal high/ 求婚大作戰

最鍾意半澤直樹

悠長假期
戀愛世紀

戀愛世紀

不能結婚的男人

一公升的眼淚
亞也

半澤直樹有哲學feel

但半澤唔會喊 係睇到好熱血

木村拍嘅都幾好

code blue 2,啲故事同火候都好正同cb3比完全兩個層次